0857 中國石油股份 沉底討論區

今朝入16000@3.81

一入貨即刻變3.80

想跌到幾時

連燈冇人玩

屌你老母仲買大陸股票正一仆街

諗住賺少少買Gear姐

中石油呢d老千股黎

嘩，你進貢左成$60,000俾黨

日日創新低

點解佢同883差咁遠 明明大家都係石油
一個就日日新低 一個都叫保到個價

改得嗰名係中國一定喺柒啦

油價爆上
0857都好快爆上

呢隻野跟跌唔跟升

我買就升

油價升咗成3%
星期一直上4.87

發夢冇咁早

仆街原來而家係三個幾

更正：3.87

會買3.7個話

咁你永遠都唔洗買啦

星期一就見到 開左兩下 下降頭鎚

仲有，九成九老千股叫支那xy⋯⋯

睇下隔離788幾熱鬧

上個禮拜五油價上升
我地又有升啦
fasten your seat belt

3.91 strong hold

今日成功到價3.88
不過油價要陰啲陰啲升先吊癮
國營主動推高原柴油價格
聽日A股帶住我地上3.94